立即發起全民孝子行動，陪家中長輩飲茶

啱啱同我阿婆飲茶，同佢啲豬朋狗友一齊坐，冇幾耐又開始講政治，發表佢哋啲藍絲意見我聽到即刻將電話啲片比佢哋睇，佢哋睇完即刻話：乜原來咁㗎唔怪得啲後生咁嬲

逢星期六日去飲茶啦喂！

做孝子

連登無孝子

樓主警犬

咪25啦

孝子！

25仔

如果我家的癈老有咁理智就好囉！

我家的癈老夠膽死同我講鴉片戰爭果時共慘黨救左幾多人我同佢地講果時都未有共慘黨，跟住比佢地發狂咁屌。仲要一路屌一路喊
如果佢地唔係血壓高到爆表，真心想同佢地屌過

對淺藍先有用的

鴉片戰爭有共產黨咩？

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

呢d為禍人間

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

Yes，但對無知婦孺比較有用

↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
武裝革命，親中派揚言明天溫哥華市射殺支持香港市民

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

英國議員:bno轉bc係英國內政，中國不得說三道四!

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出